點解咁難捉到連登網民既言論？

因為唔知你講真定講假
若果遊行人士講
香港不要一國兩制
香港不要港獨
但其實擺到明係講反話
好似連登咁
佢又捉唔捉到？
可能你地會話
到時會分唔到真膠同假膠
咁其實同上連登一樣
無咁上下判斷力唔配上連登or有民主
當然都要睇我地點present同宣傳
越被打壓
越要變得聰明同強大

咁多人,你永遠唔知啲人點諗

自己諗
唔好畀人點

最難證明其實係「意圖」
佢要證明你意圖xxx
大前提係相信你講真話
若果你係講大話
佢又要證明你係講大話
唔好同佢硬碰硬
要好似玩警狗一樣玩死政府同大陸

尻up